現代的法律和教育：年青時棒打駌鴦，到過左20歲又催你談戀愛結婚

身體在12歲， 性功能己發育完成，有性慾
想拍拖談戀愛

在你14歲時
老師：你要好好讀書，不應談戀愛。
學校：談戀愛，要見家長。
家長：想死呀，成日掛住拍拖。讀好些書。我要向神靈祈禱，求上帝叫你地兩個分開，唔好一齊。
法官：你跟16歲未成年男女有性行為，犯法，要坐監。

到你19歲時
同學：讀到大學都未有拖拍，A0毒撚。快些搵返條女或條仔啦。
家長：你係時候搵返個女友／男友啦。

到你25歲時
家長：仲未有女友/男友，我好替你擔心。你睇下人地，個個都拍晒拖，結埋婚添。邊個朋友25歲仲生埋仔仔，有自己家庭。你仲毒撚一條。我好替你擔心，驚你孤獨終老呀。

成個社會，當正人類係機械人咁。
教導方法係，今天的我打倒昨天的我。

咁點解人地得你唔得

因為租哥成日出鳩post

因為個社會on99
就講戀愛教育
中學叫你咪拍拖
唔夠16歲性行為犯法
但到18歲又催你拍拖
呢樣己經夠on9

經濟仲好玩
層樓折舊左，都可以升值升得咁急
業主樓又升值，又租俾人，發發
租客就食晒屎

原來租哥成三十歲都未有女？

業主唔駛返工
唔駛辛苦
唔駛做野
唔駛付出
只要有間500呎屋
每月可無顧慮，淨袋兩萬
層樓仲升埋值
每年升30萬以上

租客呢，嘿嘿

但夠窮，又可以上公屋，唔駛玩呢個遊戲

己有

講緊成個社會設計都真係on99
到硬膠才是生活

香港政府設計的社會太多硬膠地方

第一膠：宗教教育（要信神才得救呀。耶穌是獨一神。只有亞拉是真神。道教撚話神有好多位的。）
第二膠：戀愛教育（12歲己有性功能。但未夠16唔俾拍拖性愛。18後又再催你快些。實要玩殘你身體）
第三膠：經濟制度（業主無需付出，只租五百呎屋都多過你打工）（發牌制度，政府牌照俾你任炒，炒到的士牌六百萬一個）

對於戀愛呢啲野，社會淨係叫你唔好做咩同應該做咩，從來無人正式教過應該如何戀愛，個個都係自己摸吓摸吓，搞到好多人戀愛觀錯哂
根本應該中學開始搵啲心理專家教吓咩係正確愛情，最好製造埋機會同女同學實踐吓

錯哂 教育方法係無問題，因為你細好多時根本理解唔到太複雜既野，所以大人只會講好表面既野你知：唔好拍拖
後面當然有一大堆理論backup點解唔支持puppylove, 但係解釋左你都唔明。到你大d成熟d分到利害就可以比你自己決定，咁唔係叫今日的我打倒昨日的我

教育界, 家長和政府
當人的性慾可以隨意控制的

係就精神學界唔駛研究情緒藥
係就世界冇樣野叫上癮、強迫症啦

當人的性慾和戀愛慾係隨意門咁可以開關

係就人人都可以戒到煙，戒到汽水，戒到零食，戒到奶茶咖啡啦

上一代對愛情既看法真係唔同
依一代亦都進化得好快

所以，要厄殺係萌芽之中囉 你唔食第一支煙，就唔會有煙癮，就係咁簡單